星期五就係元朗721 7個月，「官鄉黑警鐵」依然逍遙法外

星期五就係元朗721 7個月，
「官鄉黑警鐵」依然逍遙法外

官，依然任由暴徒逍遙法外
鄉，何妖聯同鄉下佬組織行動
黑，執行政治任務
警，警黑合作，策劃無警時份，警=黑
鐵，刻意開門，趕市民落車，剪接CCTV，錄音

大家已經唔記得左？

游乃強 李加超
點解你地晚晚都瞓得著

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路
黑警死全家

官鄉黑警鐵

幫手推上熱門

推

正仆街

7.21

我地應該要點做！！

官，依然任由暴徒逍遙法外
邊有咁少呀

push

Push

升天南呢排點？

推 未完

解散黑警
刻不容緩

一定記得
呢幾日都會推post

光復香港

721 唔見人

721

唔怕，黨鐵每個月嘅21號都會提你

721 唔見人
Never forget never forgive

等睇元朗封站

Never forget

冇唔記得! 永遠唔會忘記721

仲有葉虎

721 831 101 1111

南邊圍

你地要記住呢排一定好少人出去
which means其實危險性高左好多
與其係咁質疑人係咪唔記得左 不如諗下呢啲紀念日抗爭係咪要停一停 將火力集中返去民生同文宣

天滅鄉黑
天滅黑警
天滅地鐵

721 831 101

西瓜佬仲未上水 佢塊閪田仲一直運作緊
keep住有菜出街 D羊仲日日肚滿腸肥

推到佢卜街

所以班狗真係低撚死，一場警黑合作就可以講一世，班垃圾每俾人屌一句721永永遠遠都舉唔起個狗頭

721 警黑合作

係，放火燒人嗰個變態，同殺阿伯個兇手都仲消遙法外

咁就七個月

黑 同 警 有分別？

Lm

721
831
101

No justice no peace.

推呀

不要忘記

想知而家班鄉黑敢唔敢再咁樣出黎

敢，已經再做左次，又係有狗照

推，不會忘記

天滅律政屍潘鄭若樺

pish

保持憤怒！

唔好出港鐵範圍,怕你地俾人打到9彩

有晒樣都仲係捉唔撚到 警黑唔係合作我都真係唔撚信

學上個月播片?

咁耐先拉得幾個人

721831

7.21 又來了

推爆佢呀，聽日就係

係唔係唔記得呀?

聽日記得出嚟

要班鄉黑上刑場

推推推推

香港獨立 唯一出路

pushhhhhhhhhh

今晚元朗見

南邊圍拆祠堂

不能忘記721! 五大訴求 缺一不可

真係以為等肺炎收班狗？太遲了

今晚元朗見

近幾個月21號，一朝早會有通告封站，但今日好似無

我講下渣，我無特別意思ga

食屎狗閪鐵同黑警

香港獨立

全面追究

不能忘記

輕輕一推

721唔係口號
係要行動，一齊做

官警鄉黑